返左大陸 想同親戚朋友講講而家香港嘅實際情況 徵求警暴片段

希望大家幫幫手
警暴片大把我知道
但我需要一d最直接最明顯嘅精華
最好唔使睇前因後果就已經見到警察好撚離譜果隻
唔一定係暴力
但一定要令到班成日睇微博嘅大陸人懷疑人生

推

推 救得一個得一個

比佢地睇下真相

上YouTube 應該唔少?

小心被親戚篤灰

集中營見。

係好多 希望可以搵到最精華果d

呢個時勢返大陸，你都幾💩下

手帶上去過關死硬
上去之後VPN上網睇片啦

八百幾條慢慢揀

你同你D親戚有仇?

你條傻鳩到咗2019仲對支那人有性幻想肯定篤鳩你灰
支那人沒有一個是無辜的

大陸起碼最少都係藍底。
好少少，最多叫你唔好參與依 d 事。
自保。
衰 d ， 罵示威者。又話最好俾解放軍殺死之類。

唔好懶，用你印象見過最過份既，逐段揾

支那人99.999999%未覺醒
覺得警察打人係岩
你搞事就打你
警暴有咩問題?
大家價值觀係差天共地

玩命

哂鳩氣啦
我都放棄左溝通好耐
一個封鎖資訊地方既人話資訊流通地方既人被洗腦
講幾耐都唔會改變到佢地

你唔好自殺呀，返唔到嚟架

老母豆係大陸有屋
以往都會返去過年 今年應該唔會

似係mon po 猛狗想搵證據 拉

你啲親戚一篤灰你就係咁先

開VPN比佢地睇